原來上年珠海得166人讀 能仁得12人讀

2016年自資院校學第一年學士學位收生情況

實際收生人數 收生達標率
恒生管理學院 1174 90.31%
明愛專上學院 277 83.94%
樹仁大學 817 65.62%
東華學院 350 53.03%
珠海學院 166 15.96%
宏恩基督教學院 18 10.00%
香港能仁專上學院 12 6.67%
明德學院 25 5.68%
港專學院 院校沒有提供 院校沒有提供

資料來源：教育局

新三大
含大、樹大、東大

珠海起左咁撚大間學校 收左等於一級中學生既人數

識晒全個year既人

邁大，恆大，東大

明德明明有港大個名加持都攪成咁

你當人on9架咩

哈佛都冇用啦
真係當學生傻嫁咩

樹仁係咪就嚟收皮

仲以為明德好掂

港專係咪1個都收唔到

樹大係上年先比人收

我突然諗起以前有個讀書好差嘅中學同學讀明德
當時佢經常係facebook話自己番港大好遠 扮曬hku學生
比我同啲同學係咁笑 笑到佢unfriend曬我地

哈佛 extension school 其實好成功

明德

而家珠海竟然霉撚到咁

熊大

咁計法恒管商學院既人數屌打八大

Lingu其實Year 1都係得500個人左右

珠海新聞其實唔差
反而恆大就只係雞竇

之前識mk 妺fb info 讀能仁大學我話末聽過係咪好似i大咁跟著俾佢狂屌我
原來真係有間能仁係深水埗

恒大足球系好勁

[好奇mode] 有幾成功

100人都無就執咗佢啦
讀i大咪仲好

欠緊薪啦

12個學生既能大

組隊波仲突一個

東大今年100%

佢地得3個學院收生，都正常既，佢地不嬲學生都唔多

咁ou咪仲多人過Ling u

全日制好多，你睇下jupas開左幾多新科
有傳ou想執遙距好耐

12個，真係老師多過學生

能仁執柒左佢啦,
見到間野個款已經唔想行入去,
仲叫人讀

點解沒有指南針大學？
我都想知呢間野幾多人讀。

當年第一次行過能大門口，心諗呢間乜嘢嚟？叫撚人書院咁過癮嘅？

指大一定收得比呢間多

樹仁中學收生仲少過真中學

恒大好波
位置同校園設施真係好重要
垃圾豬海咁撚7遠搵邊個去讀
個civil仲要冇hkie accreditation

Lihkg已經有得睇比例啦，幾可有lingu仔出post？

豬閪拎嚟做國際學校好過啦

明duck 真係執粒都得

發現ive好勁 收生方面

政府俾錢搞，不嬲係垃圾版8大。

OU係肯定多過嶺南。嶺南本科生有人數上限，得2600個位。仲要每幾年就俾UGC扣咁啲學額去俾3大

扣學額嘅原因係research低分，低分唔係因為啲研究差，而係因為冇理工科

開大呢

點解恆管轉型可以咁快 珠海收皮都一樣咁快
以前AL黎講 兩間都唔差

ou ft 15/16 學年全校九千幾人，你可以當一級2500人左右。仲要呢幾年keep 住加位

ou dl 都係10000人左右，呢三年人數每年都比上年少幾百個。

恆底商科底好，以前有名氣

食正班讀唔成書又想入大學嘅人嘅心理
抄hku整綠袍 搞hall就抄中大書院制
宣傳就goal for u
但係班學生就係pound of u之流

含管又多女讀，識揀一定揀含管

恒大女真係幾好屌 又淫
屌過2隻

講設施 又新又大 又有hall住。師資好多中大黎。
講ulife d女好多又淫又識講大話 中出即飛就最爽。
講出路 又有恆生銀行

Search左能仁啲圖，成棟雞竇咁

明德點解會收到生

唔怪得要政府科水

邊間中學一級收800人

屌撚哂d bba雞

明愛都咁多人讀

人地真係得禁小位
上面係有位淨收唔夠人
自己睇埋percentage啦

俾隔離入境處食埋好過啦
有哈囉係到都塞到仆街

為左每年3皮野資助而去讀能人真係on9先會咁做 讀完都冇人承認啦吓嘛

識人讀珠海，聽佢呻珠海真係西學校嚟。年年都話下年有新校舍，如是者由入學等到gard 都仲係海濱花園嗰個濕鳩地方 。年年都咁撚人請我都唔讀啦

Reg 科一定要返去聽講座加要返學校用學校内聯網reg 學校校務處一班老嘢當學生狗咁撚問多兩句黑口黑面

好撚慘

撚大

Agger

執左DL起埋間醫學大樓就唔洗成日比人恥笑鯨大啦

DL嗰班成績隨時仲好過FT嗰班

東大咁少人讀

同意，dl收埋班讀唔成書既人

咩叫1822

明德
港大都保你唔到

珠海真係

個垃圾學舍

珠海個舊校舍先頂癮 仲細過間屋村小學

我識人讀港專個high dip,都未pass晒啲科（肥左佬）就叫佢讀degree,佢基本上係中學水平都無

港專真心勁垃圾

宏大都多過撚大

執哂佢拎嚟起樓好過啦

明愛呢d垃圾執撚左佢啦 白英奇個d設施 仲妄想自己可以做天主教大學 就算degree畢業生都無人請啦
（nursing除外）

ys ar
我都好唔明點解咁
文科得罪香港
利申垃圾lingu仔

真係執7晒起樓好過，呢d私立大學通常d地係政府好平俾佢地用。呢班辣殺讀唔讀都一9樣，最終益晒班教畜

年齡

有一打

lm

間野祠堂咁

又真係幾似

大酒店

校舍設施果然好重要

全校加埋仲少過中學一班

撚大o camp , 連校長都要落場玩

教師76人學生65人(2015/16學年)[1]大學部53人(2015/16學年)

指南針呢

sell師生比 1:0.x

香港能仁專上學院院校學士及副學士課程近年出現嚴重收生不足的問題。2014/15學年，學院預計學士學位收生120人，實際收生僅25人[8][9] 。在2016/17學年，其一年級學士學位課程計劃收生180人，最終亦只有12人入讀，而且未能錄取任何應考香港中學文憑考試的中學畢業生[10] ，副學位課程更出現零收生的情況[11]。

佢收乜人?
支那人?

唔出奇，香港啲私校大多數都比大陸評級做二本（中國將大學分個三個band , 連香港啲大學都比佢地分埋級， ugc 係一本，ou同其他學校係二本，至於個本字解本科咁解）， 有好多有米既大陸廢柴都會揀黎香港讀私立大學。

[quote]2016年自資院校學第一年學士學位收生情況5

實際收7生人數 收生達標率
恒生管理學院 1174 😚90.31%
明愛專上學u院 277 83.94%55d
樹仁大學😄 817 65.62%
東華學院 350 53.03%
珠海學院 166 15.96%
宏恩基督教學院 18 10.00%
香港能仁專上學院 12 6.67%
明德學院 25 5.68%5
港專學院 院校沒有提供 院校沒有提供

資料來源：教育局

[/quoteddddsdssd]

醫管局唔係好想請明愛grad嗰啲

明愛醫院

港專學院全校得11個學生，師生比1:1.67

恒大>985 211

扣你咪扣你，垃圾院校

以為樹仁會最多添
話哂都有大學名
估唔到原來係恒館最多

能仁真係抵比人笑，成棟唐樓咁

真？

好多人,差唔多9500人(剩ft)
DL都有萬幾人

洗吕洗改名做撚狗大學

讀果陣又唔覺
果時仲得一座

樹仁收好多asso讀year one. 計埋應該唔止咁少人

點解恆管反而最多?

香港人鐘意讀商科

pound of 恆管

宣傳好 包裝好
多女

而我不知道什麼是能仁

同埋設施同8大差唔多 又新又有hall住
交通都算方便
香港商業都市 商科都算屎中冇咁臭

入含大
做ibank😂😂😂

含大都有hall 住咁能頂引 😂😂😂

呢啲咪高質囉

女仔數目多真係可以作為一個賣點
搵學校定係搵工都好，最關心嘅一定係多唔多女

扣完啲學位去到其他院校，好大機會都係去咗大陸人度㗎咋

大專院校喺邊個層面都已經淪陷，相煎何太急呀ching

唔夠 100% 即係收生不足 ?

恆大好撚細喎

完全淪陷喎 一早都話 i大好啦

樹仁得827

好似馬會有比錢

班撚樣仲話做research谷排名無用
research低分連收生人數都要扣

頭先問左，冇人告

頭先問左，冇人答

指南針冇開經評審課程，唔會有數據。

班撚樣明明最緊張研究啲分，國際化嘛

鄭國漢條撚屌，短視又無能，唔好害咗間學校啦

恒大今年有成2,000人去in，肯定過100%

繼連登燈到100毛上市，遲下燈到恒大升U

係都東大升先

你打下j好喇

連ou 開始做research , 班傻人仲想做博雅大學唔出paper

ou做research做左好耐

唔勁就係

老老77 如果一間so call大學的野
連d具影響力的paper都做唔到
ied 之前7極佢個教育都係qs全球 top 20.
恒大連ranking都見唔到

讀能仁嘅12個人係咩心態？

有RANKING 一萬頭

唔係2萬幾?

原來係16586

In 東大 we trust

多女俾人食咪吸引

屌你 萬6

恒大仔仲吹到讀恒大都唔讀lingu教大

真心問
明德問題係邊？
無理由小人到咁架喎

點解個list無真i大份？

整ranking個班人都話香港 公立 同 私立 分別極大

日本美國都話有d私大見得下人

香港 私立大專院校相比之下一間見得下人既都冇

有一個，酒店科基礎文憑，有資歷架構Level 3。

係咪大老山口 好似私人住宅個堆？？

係

含箱年代已經有hall

咁幾靚喎 我之前行山 行到最後係係大老山出返去搭車見到堆宿舍 外面睇似高級私人住宅
宜家香港D學生幾有福氣，有錢就有書讀仲有hall既體驗

要係經評審專上課程，唔係資歷架構。

HA寧願請東華學院d nursing畢業生都唔撚請明愛啦
都唔知點解會批明愛搞nursing degree
白英奇d設施好似中學咁 仲差過恆大

能仁所不能

我記得ou 個綜合ranking 好耐二、三千咁上下，樹仁就好似再後少少

同時做學生會，系會， 所有學生組織代表

所以話政府垃圾 搞咗咁撚多學校又唔好好推廣

東大人工都見得下人
恒大就。。。🐔多。

將收生不足的私立大學合併，方是活路

香港聯合大學

珠海學院
新聞 中文 建築

恆生管理學院
BBA

新亞研究所
歷史 哲學

能仁專上學院
宗教研究 佛學研究 文化研究

東華 明愛
護理學院 其他醫療學系

宏恩
心理學 社工 神學

明德
公共政策 中國研究

香港聯合大學
各司其職 又可解決收生不足問題

佢哋合拼 佢哋每邊各自有勁嘅科綜合一齊
真係屈哂機

撚大唷！

認同 變埋UGC 第9大

下？

明愛nursing真係咁差？

珠海學院係屯門咖啡灣咁撚遠又唔近MTR 有新校舍有hall 都死啦

有牌其實唔會差得去邊

In 恒大 we trust

嗰次去黃金海岸經過以為佢係哈羅，入面連人都冇，得d實Q喺度巡樓，可能嗰陣時完咗sem所以冇人？

恒大 屌🐔

哈羅靚好柒多，屌打好多學店campus

真係幾靚，我見到賽馬會個logo仲以為係賽馬會啲大班屋／馬房

成日經過屯門公路都見到佢個campus，係幾貴氣

哪來的自信

上次同個恒管fresh grad食飯，我個上司話佢自己恒商grad會照住佢，我心諗WTF，到底係恒管冇人識定係我個上司on9

仲有，佢恒生個名係真係銀行特登畀佢用，定係佢自己攞咗人地個名開學校

哈羅係祖國係俾d王室貴族ge子女入讀,而家估唔到佢係全世界開分校做cheap哂

佢咁先高明呀，一來賺到笑，二來唔洗污染佢本土啲精英

公大真係Pro... 從來未聽過收生不足

我地登仔愈屌愈勁嘅道理

恒生銀行咪就係恒管個後台公司 lo
恒管硬件 ，宣傳包裝做得好 係因為有大量恒生銀行資金及教育商業等人事支援

我唔楚 但前排去咖啡灣游水見到

連燈不嬲越屌越有

咁能大呢？

能大冇實用性 點屌

都係i大勁

有冇咁誇

宣傳包裝其實好嘔心 Goal for u就知
恒生銀行某創辦人好似有份創立埋恒商，都唔算攞名呱？
我發覺而家仲有好多公司高層老屎忽仲當㾗管係當年嘅恒商

你上司會唔會對佢有好高期望 驚佢會好失望

當年恒商唔係degree 咁都搞得錯

報能仁個啲見到間學校得12條友
無人覺得有問題架咩

一班啊

睇錯自膠